點樣由朋友進化到去戀人

覺得同佢一直缺乏一個契機 但大家都唔係啲主動既人 點搞好求指教

真係鍾意，點會唔主動？大家都等對方主動？慢慢等囉

其實唔敢主動既原因係唔知佢對自己有無feel 驚開左口朋友都做唔成

係時候既話就會自自然然咁變得曖味
變唔變到戀人就睇自己造化

唉最撚慘真係唔知佢點諗

日日會搵我傾計 但大家好似已經定格左係呢個階段咁

約睇戲食飯

有無巴絲分享下 朋友變戀人既故事

純粹傾計既話 可能真係當你朋友

行街睇戲食飯做齊啦已經

捉左手仔未 ?

表白左一次失敗左
個時佢話繼續做朋友 但我想同佢保持距離
雖然有一直傾計 但我已經對佢冷淡
佢拒絕完我之後反而更加主動
到我抱住一個玩既心態再問佢就即刻應承

問翻佢佢話我對佢冷淡個時先覺得我重要

未

主動啲，搭下膊頭掃下頭髮，佢唔反對咪繼續，佢面有難色咪stop囉。大佬，你唔通等佢主動拖住你，高呼：我對你有feel啊，過黎溝我啦

表白真係要好撚大勇氣 （我認我廢）

收到收到

做人前怕虎，後怕狼。點會成功啊。
抱住两個心態：佢唔反對姐係應承，唔得就再黎過。

無野好淆底嫁，去馬啦

過馬路拖下囉 危險嘛

收到！ 真心多謝你

冇架啦 多數定左格做朋友 死9定 搵過件啦

feel到有暧昧就可以進一步行動

呢個世界上總有d西係一世都屌唔到既 樓主睇開d啦

其實有掂過下既大家 但連馬路都未過完就放返底

之前內心都掙扎過呢個問題 但鐘意就鐘意嫁啦 唔係話搵過個就搵到

求指教

錯有錯著啫
之後都係過馬路拖下手咁
唔知做乜春咁大膽

我都想大膽啲

加油啦 唔係個個女仔都受
有啲女仔表白完可能做唔翻朋友

有瞹味就去馬la樓主
我之前就係猶疑得太耐變番普通fd
宜家諗番起覺得好後悔
利申:a0

身體接觸要多d，或者揾日送佢返屋企睇佢咩反應

睇你點睇架姐 女呢家野 你睇得太重要有時會忽略左好多野 自己明知都冇希望 點解唔試下做其他野去分心 由佢淡呢？
冇話要即刻搵個個新target 我都知急唔黎 但係你只要一日唔忘記佢 我都可以好肯定咁講你未來都唔會拍到拖 不如set個目標 或者做其他野去比自己忘記佢吧啦 人生唔係陣係得愛情 你與其日日係度拎果條女張相打j同埋朝思暮想點樣去溝佢 不如拎d時間去增值下自己算啦
Hurt 你都係咁話 算吧啦樓主 冇架啦 我知你係連登開post都想搵番一絲希望 但係呢d只係假希望黎架渣 你浪費緊自己時間
完

兩星期後做返朋友

會單獨兩個約出街 因為有共同興趣
過馬路 佢會捉住我手過 佢話自己驚
其實個時未一齊但俾佢捉手會心跳加速

最後誤打誤撞 識咗幾年都可以由friend變情侶
依家一齊咗年幾 男朋友好可愛

呢個都做過啦

好羨慕

點解呀

啱呀，最忌就係當咗對方係你世界中心淨係圍住佢轉
冇咗自己生活節奏，對方都好難欣賞你啦 被friendzone係好正常㗎喎

唔明你仲等咩,如果日日傾根本唔係普通朋友feel

脫光光俾佢屌lor 臭雞

我知佢都會同其他異性whatsapp 但唔知係咪日日

收爹啦死毒撚 你唔出聲無人話你啞既

其實佢講得好岩喎

大家都唔主動咁比個契機你又有撚用 ?

咩階段

讀書模式 定 做嘢模式

讀書果陣做幾耐朋友
都可以變戀人

做嘢模式
3個月 之後入 fd zone

讀書

同我鐘意果個男仔出街佢都會咁做
但係咁做反而係我覺得俾人當係兄弟

識左幾年先成為情侶, 出年結婚

心得係.....

要黎就會黎

巴打同佢識咗幾耐先

首先要有亞古獸進化!

因為大家都發現一齊咗反而少咗野講 更加適合做朋友

女仔都可以主動d既
話說我男朋友係d勁怕醜既男仔
果陣一齊行山
坐巴士果陣扮話好累 佢就好怕醜咁話借個膊頭我Ai住
之後我扮訓將隻手放係佢隻手隔離掂住佢
佢就偷偷拖住我隻手
之後拖住手行山
就一齊左了
利申 大家都係初戀

同佢去左飲野，無啦啦問佢可唔可以吻佢。就一齊左

加少少body touch
等對方知道個態度有d 轉變就得

恭喜！

2年啦

識左6,7年
係呢年熟得好緊要
聽晚同佢食飯，會有表示
希望成功

其實好撚驚連朋友都無得做
不過我相信如果試都唔去試
只係會後悔

你地有咩興趣？

咁old school 都作得出黎？？

加油 等你好消息！

我都差唔多係咁 但係因為佢成日跌所以拖住
女朋友好可愛

純鳩講下

同女朋友一齊接近一年 仲係好恩愛糖黐豆 由同學變到朋友再變戀人
當時一齊時 識左佢半年左右

以前成日以為溝女要講策略技巧 又要貿貿然「去馬」博一博佢會做自己條女 口材又要好了得 又要係咁送禮物 結果單身左成廿年

反而依家個女朋友 真係好自然咁就一齊左 當時只係得閒冇野做就約下佢食飯睇戲踩單車 天氣凍呀病呀就關心佢
有野要幫手就第一個衝出黎幫佢 主動係需要 唔好怕柒

個人認為最緊要你係自己個心態 如果你目的只係想得到佢 而唔係著緊佢關心佢想佢開心既 想同佢一齊就有點難親

現實始終最緊要條女唔抗拒你 唔受你既講咩都假

條女唔受，做乜都係厹

學到野

多謝你 我會加油

加油！電車

分享下啦

日日傾就開始加少少曖昧説話la 如果對方冇抗拒代表佢都應該對你有feel

日日傾都唔識把握機會....

絲打?
我都鍾意左個男仔
我覺得佢知我鍾意佢 因為我都算主動
我地卡住左係接近曖昧度
好想行前一步

我都係
佢有冇主動約你出街?

表白 無左個朋友路過

無 我有約佢睇戲

有既 大家都有主動約大家